有冇類似fight club屌到個社會反皮嘅電影

V哩啲架空嘅唔算

Haneke 嗰啲lo
有套好似叫第七大洲？

Taxi Driver?

以前有套The Warriors 1979年